幾間本地銀行同一時間加按揭息率，有無違反競爭條例？

合謀定價？

樓主係唔識定真心膠